Cos狗(Costanza(蛇食撚屎))如果見到請入

『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！

你仆街啦

班傻仔比人撚到

波台國家安全處名單大公開 v1.0

搵到證據

特登開個post博佢哋炒車
真係炒到應一應

N賓係唔係？

唔係一早已經比波台狗踢爆咗佢係狗咩？點解我地時事台手足會炒冷飯㗎，真係唔知有咩居心...

屌大雞樂同細雞樂

N宾有份入去討論

我唔係香港人。

點解釋

呢張上次落嚟影

見字即刻買機票 唔好問點解。

又係呢隻cctai最大冷氣軍師,平時無事就叫人做呢樣做果樣,次次有大戰就開live post食花生

呢條友iq好似得35 之前佢自爆過

cos😢

呢條𨶙樣移咗民係到做冷氣軍師

iq低唔係藉口,lunch哥同佢差唔多都上前線

lunch識自己食飯算好醒 呢條友食飯都要人餵

落嚟？ 你俄羅斯人？

哈尔滨

落香港你地平時落九龍都係咁言井

你喺舊登傾得咁開心仲有時間喺到開po

cos狗冇腳毛又食幼煙，點夠體能做黑警